辦聯署呼籲德國制裁中國 聯署成功會有聽證會 被建制派瘋狂狙擊

被網民稱為「滑鼠娘娘」嘅鄺頌晴（圖）𠵱家喺德國讀書，佢早排喺當地發起聯署，呼籲德國聯邦議會制裁侵害人權嘅中國官員，以及促請德國政府向香港發出旅遊警示等。佢呢個行徑惹嚟建制派及親中傳媒狙擊。《文匯報》噚日報道就搵嚟人大代表陳曼琪等人，話鄺頌晴有可能違反《港區國安法》第29條第4款，即係對中央及特區政府進行制裁、封鎖等敵對行為，又話要追究。

如果有五萬人參與聯署，德國國會就會舉行有關制裁中國嘅聽證會。

公狗仲想做公務員?以香港人身份叫你，共狗你好收皮了

oh

證明呢個聯署有用

黨認證
免費宣傳

而家手足係咁被中共健制攻擊
簽個名就可以制裁班仆街
簽

保蝗狗食屎啦

多謝港共強力認證

推

咩撚野公務員咁把炮
想係德國殺人啊？